唉，因為party room流出呢件事，我決意block暗戀左兩年女仔了

根本一男一女單獨相處一定會有性行為
唔扑野都起碼渣波同互摷
之前仲信佢同3個男仔旅行同房無搞野真係好天真
點解我咁傻 咁天真？

不要暗戀 去xx

就因為你暗戀人地就唔比人地扑野？

好奇一問人哋俾人屌咗十次八次關你乜事

玩埋3p前後門中出解禁啦

點解唔扑佢

放心啦
一男一女獨處一室先會有性行為
咁你暗戀個女仔同三個男仔去旅行
即係唔會性行為 無事嘅

笑

無話唔比，我接受唔到所以block，無話佢任何一句喎

Block 乜鬼
自作多情

咁既心態都幾可悲

我再重申啦，唔關我事，但我自己內心接受唔到所以block

收到

暗戀公廁?
你係阿雞?

我性無能，同埋中左武肺隔離緊兩個星期

毒撚心態：宜家係我睇唔起條女係我唔要佢唔係我

對唔值我鍾意的人的確要決絕d!
樓主我支持你

初初一齊獨處實會架喇
男同女無呢種思想點會走埋一齊喎

林奠

on9
party room 講到明有 CCTV

可憐蟲
人地可能連你係邊個都唔記得 死毒撚

你自己暗戀人就心裡面當佢女朋友唔比佢搞野 認真佢又唔係你邊個 咁大反應做咩呢 暗戀兩年都唔做野 佢兩年比人屌700次都唔關你事啦 仲要block人 好幼稚

呢次好難得成個post啲人都係撐女個邊

門sir 成個贏咁多驚乜冇女